新手養貓 求救

是咁的
我同男朋友黎緊月尾準備養兩隻近兩個月大既bb貓
我想問一問大家
1. 除左貓窩砂盆同貓糧，仲有咩可以準備得好啲
2. 打針果邊 想問可以去邊度打會安全啲同平啲
3. 想問啲臨時貓窗網可以係邊度買到

準備做奴才 真係好開心又緊張
其後 一定 奉上主子既圖俾各位

窗網

係邊度買？

平就吉之島12蚊店買格仔網,加索帶綁係窗花,唔岩SIZE可以用老虎鉗自己剪
貴就整新窗花,不過2個月大要整得好密先得

仲要貓籠,貓抓板,指甲鉗,梳,杜蟲杜蚤藥(未杜既話),再多少少就準備埋幾條毛巾/濕紙巾/尿片(e.g放係梳化嗱)

唔該巴打

真係冇諗過梳化嗱都會痾

杜蟲杜蚤藥 有咩好推介